點樣忍耐？

差佬死全家

袁爸爸話想要100萬白宮聯署，未簽嘅快啲簽埋佢